====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Georges et Jeanne-Marie Alexandroff , déjà maîtres dans l ' art de l ' énergie solaire , expliquaient aux étudiants qui accédaient à la 5e année sans savoir dessiner qu ' il faudrait s ' y sensibiliser…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

